一個人帶幾個細路出街都幾撚煩

由其係蝗孩 屌你老母成日尻叫尻跑
啲蝗豆蝗母仲要唔制止果下皆大歡喜呀